我都知有句說話係身體係最誠實嘅。

眼見呢度好多人不停盲反大陸所有嘢。

我祝呢啲人。如果有去飲喜茶就全家死。

會唔會過份咗？

支持

一次都無飲過 以後都唔會飲

垃圾食物